架車撻唔著究竟發生咩？

個引撻唔著不傳出嘟嘟聲

係咪唔記得熄車頭燈？
似無電

聽歌果陣無開引擎之後自動熄之後撻唔返

咁咪即係冇晒電囉 搵人過江龍啦

舊電死咗
搵的士佬借一借電啦

曬唔曬換電定係比啲佢？

借完去換電？

叫的士佬嚟幫手撻咗車先算
換唔換舊電都係後話

你架車有冇電壓計呀
有就睇下重新著完之後電壓夠唔夠
如果長期都好低就夠鐘要換

冇電壓計就著完之後run一陣
試下開頭燈睇下會唔會好暗
如果好暗就代表舊電就嚟死要換

好彩係小路。
我想問換電大約幾多錢

姐係開車睇下架車 車頭燈著唔著？

你搵人拖走架車算吧啦....

唔通樓豬係新牌...

架車又無阻，唔拖買舊電自己換

對車唔熟

你架係咩車？

車上有無過江龍？

Toyota bb 1.5

無呀！
幾錢個，舊電貴定過江龍貴？

點自己換你連過江龍係咩都唔知

電一千蚊樓下，你叫個的士佬黎幫你用過江龍著車一舊水

奶媽

思路正確, 不過理解錯誤

呢架車可以自己換電，又唔洗reset 電腦

正解，少少錢俾人賺啦